冇個交心嘅朋友點算

而家讀緊u上過莊
換黎嘅係一大堆hi bye friend
而中學最friend果班
我又唔係core
點先可以識到交心朋友

交個心比人對人真同好 人地係會feel到 咁人地自然都咁對返你 我個人咁覺得
自己玩ocamp都識左好多交心frd 當然唔好抱住溝女/仔既心態啦

Agger

成日扮social
又無朋友
日日戴住個面具做人

之前有一個都幾friend 但係無同佢一間房之後就無咁friend

心聲

真心對人好
但我好少打開晒個心咩都同人講 最後都發覺自己響其他人心目中一文不值

係咪要將自己啲野唱到全世界都知先得

巴打我又係有上莊
又係得d hi bye friend
中學以前d friend又疏遠曬
你係咪我黎

巴打
只可以話為上莊付出左太多
到頭來冇野收獲到

唉，自己對人真心，但人地就搵你笨柒，呢種感覺試得太多次之後，自己都唔想交個心出黎對人了

岀泥做野更加冇啊

你係咪有結識障礙？

你個名

只要將問題變成病就再無問題

有結識真心朋友障礙
有大量hi bye

加一 我有社交障礙同情緒病 唔識同人相處 自己一個人好冇安全感

你扮到好social既時候大家就真係會當你係咁
1. 覺得你係social撚
2. 覺得你已經好多朋友
呢兩種人我只會同佢地係hi bye唔會想交心
認同上面講你想搵可以交心既朋友就要先拎個心出黎
不過我覺得你首先要簡定一兩個對象先然後再深交

Exactly...我每次識都攞個心出嚟 但唔係個個都咁對返你...開始對啲人無乜期望

揀返d唔太mk既人做朋友

我都無朋友

我都係

我明啊 身同感受